\solutionSection

В данной задаче нужно было разбить данную строку на строки длины $k$ и
определить количество различных строк в получившемся наборе строк.

Для этого можно было, например, отсортировать строки и посчитать количество строк,
каждая из которых не равна предшествующей ей строке в получившемся отсортированном массиве строк.
А можно было добавить все строки набора в множество (set) и посмотреть на размер получившегося множества.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource